好心啲藍絲醒吓啦 共產黨衰撚到公然出黑社會

咁都接受到？

佢今日咁對人他日都可以咁對你

係共產黨衰撚到疑似出黑社會

一日未搞到佢地佢地都唔會信, 特別係深藍果班, 佢地接受既教育就係服從權威就會冇事, 所以得兩樣野會改變到佢地睇法,
1. 我地變為權威(短期內機會極微)
2. 佢地畀個政權大巴大巴車落去, 證明即使絕對服從都會影響自己

見到咁好心灰 明明成班仆街享受緊民主社會先有既自由, 但又走去反對幫大家爭取自由既義士, 點先可以令佢地失去自由

藍絲思維：只要愛國黑社會都係聖人

佢哋會覺得佢哋係好人就唔會俾人搞 但大部分深藍中左彈同俾人打 佢哋個世界就會崩潰 分分鐘仲癲過班後生

其實仲有另一個反應...
就係怪班示威者係度搞搞震搞到埋佢 (我身邊就係咁多人有呢D goodest logic)

佢哋諗嘢淨係諗表面